呢睇班AC米蘭fans被祖迷叫怨婦？

同利記班人一樣？

唔叫你做怨婦叫咩？
一球波球証睇完var冇吹你睇下你開左幾多個post

黑完仲咁惡

唔夠你班爆閘怨婦惡

將唔公平的野講出黎有錯咩
公義係邊度

政府會唔會話爭取普選班人係怨婦

爭取係冇錯架
依家係講緊你成班怨婦咁啊
不如你自己㩒下起自己底睇下自己出幾多個post係度怨幾撚肉酸先
球証睇完var唔吹你唔屌鳩個球証？
又爆閘又係咁開po單單打打收買球証
1980果次就真係買球証喇

你含撚喇屌你老母黑撚完仲屌番人

黑完仲要俾你屌

認真 開post 關你撚事咩
行得正企得正

黑完人仲唔俾人開post

強姦完仲唔俾人報警

黑完仲屌人地開得多post

吹呀班霸球迷係同牙朗一樣贏個氣勢

係咪向意甲足總投訴先叫爭取啦屌你老母

開幾個post串下又唔撚俾

意甲大佬啫係大佬

傻閪先覺得黑

祖雲達斯意甲六運冠(2012-2017)絕招公開

而家真係大佬喎 打好啲出po啦

黑完仲理直氣壯屌番人

做意甲其餘19隊球迷慘過食屎

蛆迷D氣焰

話撚左會throw 番d落棺材既歷史出黎

1980係打假波
仲突燈唔提2006一齊收買過球證
我地認黑過
蛆記有無勇氣認呀？

認都唔係認收買啦攞出來講自己都唔知

唔似你地對假波咁有認識

而家d蛆迷真係惡

唉我唔出聲喇又俾人話怨婦

條水槍佬唔逞英雄、乖乖地送3分比我地蛆雲達斯，咪唔洗比我地黑囉，on9